台灣紅人 成吉思汗 : EMT畀狗屌

係 鍾意emt都係鍾意做兵

駁唔到

D留言先好笑

佢個look同講既野好唔夾

開左條片,見到個大隻佬講我喜歡雷姆,即刻笑死